life science俾狗讀！！

Poly dog?

上master 洗底囉唔係點

chemistry仲衰過life science

做lab 狗？ 政府工